外國巴打上得好順

高登食撚屎啦

外國巴打留名

我係澳洲 順到仆街

終於可以睇返中文，呢期只係得reddit 睇 好撚感動

好順

美國都好撚順。早洩食屎啦

之前用HKG+都好順喎

英國撚

加拿大上得好順

啲圖load得好快

英國撚表示同hkg+一樣咁順

加拿大撚表示仲順撚過之前

美國巴打表事好順

美國表示好順. 等緊收費去廣告功能/版

加拿大上得超順

順到覺得跣手

美國連屋企wifi回唔到post
轉返4g就極速

英國撚agger

澳撚

加拿大 jj

紐西蘭巴打留名

東京好順

美國留名